「突發」立法會秘書處將星期一及二改為「會議待定」

立法會秘書處就下星期的會議安排，晚上再發新聞稿，將原本下星期一及二「沒有公開或閉門會議」，改為「會議待定」。立法會主席早前決定本月12日、13日及14日不召開會議。至於有關會議何時舉行，主席決定後會再公布。

工黨立法會議員張超雄在社交平台表示，曾聯絡立法會副秘書長，以確認會議安排。副秘書長回覆表示新聞稿只是秘書處自動發出的日程，要待主席梁君彥的指示，才能確實當日是否沒有會議。

推

Pish

推!!!!屌你老母!!!!!!!!!!!

Push

大口狗比人識穿即刻改口風

推！

不推不是人

又改口

不撤回不退下

送中就好似斷頭台嘅刀，
暫緩只係未決定幾時行刑，
撤回先係真正拆把刀

好嬲 咁夜先改新聞稿

咁星期日一見

push

浪費地球資源

本來寫住話無會議，但燒山一燈就......

星期一見 聽照要狂推呢個post

屌你啦
又彈弓手
咁不如唔好出啦

一日未徹回 一日都唔會放棄

咁夜無人知 推到全世界 屌佢老母

屌老味 依加個政府都垃撚圾
暫停 待定 唔識分
騷動 暴動 唔識分

又想拖 一日未話撒都唔好受

真心估到佢果套

估唔到佢一日都無就轉口風

拖到永遠

DLLM

都估到班人就係咁濕鳩！

乜撚野呀 本身排左有會要開 而家一係繼續排左係度 一係就改成冇 冇定過就話待定姐 乜撚野邏輯黎

無夌兩可，好陰險！

屌

冇所謂
預左你班垃圾會咁
你幾時開會
我地就幾時再出黎
你地一日唔撤
我地一日都唔會俾你地有寧靜日子過
話知你地射幾多粒催淚彈幾多粒橡膠子彈
我地都唔會驚

等大冇防備冇戒心即刻開會二三讀

姐係會開

等人冇防備冇戒心即刻開會二三讀

急成咁 睇嚟想20號過

好撚陰濕

好彩我未訓

推到全世界知

先放風等星期日少人
等一放鬆就星期一二衝, 急速通過

如果佢咁推遲法 推到71 我真係唔知會發生咩事

估撚到你啦
咁撚多小動作

切勿鬆懈

待定乜

Exact7ly ！
仲要星期五晚出 出口術待定
等你星期六睇唔到 星期日唔去 星期一過

都估到 屌

美國法案一樣已經ready咗
呢個先係佢哋斷頭台
通唔通過呢班撚屌都要落地獄

又出陰招啦

pish

話俾身邊人知 廣傳

彈弓手政府

真係燈神

雖然佢講野有point 但實在太邪門，佢都係少講野好

屌佢老母, 都玩彈出彈入

龍門任佢搬

彈出又彈入

一定要推到全部人都睇到

秘書處 處長 越權單野無左下文？？？唔駛交代？？

推 比全世界知

撒回都唔代表真正拆把刀，最多都係收埋把刀，但係把刀交畀刀手管。

FB , WTSAPP , TG要狂SHARE

我以為好多人會post

但fb未見有廣傳

巴絲幫幫手

要睇住立法會, 班撚樣一早潛晒入去, 等朝早即刻開會二讀 。

彈出彈入好好玩?

我以為好多人會post
但FB未見廣傳
各位巴絲幫幫手

［長期人手置頂］理撚得你港府老母老豆硬化定軟化，撤回 放人

班仆街隨時夾硬黎
視民意如糞土

古古惑惑

Assemble

係咪想繼續玩大佢 我願意奉陪

不撤不散

唔開正契弟
廢閪大口狗

都估到架啦

建制同政府 信得過？

dklm

哇dklm

今鋪我撐葉劉
老閪都唔好縮 一定要上
美國個法案隨時仲有得加辣

專做小動作

休息夠喇 夠鐘起身喇

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

陪你玩囉屌你老母 反正最後一次

好撚陰濕呀屌你老母

可以就咁改日子？

pu

屌出聲

推爆佢

推！！！！

其實好明顯佢玩鳩緊我地
佢知好多人要返工有quota唔可以日日請
所以係咁改時間等你拎錯假
再拖落去只會愈來愈多人黎唔到

請唒年假 唔撚去旅行 都同佢玩

推呀推呀推呀

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

古撚或

屌，星期一要翻工

成日想偷偷過，淋病唔死件事真係完唔到

留意！！！

大口谷係咪驚遊行既人唔夠多

定係同葉劉一樣想林鄭死

唔知以前小朋友玩泥沙

準備去垃圾會

唔駛講喇一日不撤回
繼續抗爭

Puuuuush

陰濕到

唔好撚鬆懈
星期一二先係戲肉

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推爆佢呀屌你老母！

推
隨時戒備

屌你老母，想側側膊？推爆佢

琴日就工就辭左 補一個月糧即刻走
大把時間慢慢玩

巴打好偉大尊敬你

都話咗作地信唔過㗎啦
推推推

PUSH

仆街 不能只有我看見！推

估到你啦 616見

冇人出聲就冇架喇！通過咗香港就冇將來！
現在今天不出來，以後永遠都冇機會嫁啦!!!!!!!!!!

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

係咪內部拆掂左
原本有小希望以為會成功
我屌你啦林鄭
不撒不退！

陰險

講咁多廢話原來個個出黎軟化人呃人
升級喇，有咩絕招都要出呀

dllm

要人手置頂兼解封1001

幫推

pppppppppppppppish